吉野家食雞飯，可唔可以攞牛汁？

好驚畀靚女收銀笑

可以

我食牛飯拎雞汁,
佢收鳩我一蚊

食下午茶小菜牛會加雞汁

反而想知買蟹籽三文魚飯拎牛汁，counter妹會咩反應

出餐先叫要等佢筆
落單叫快好多

1蚊

蟹籽三文魚飯冇左好耐

牛汁免費，雞汁真係要加錢？雞汁杰到呢

咁下次問咗先囉，要錢，不了。正常應該唔駛加＄

抵俾，聽講剩係收你一個

牛汁雞汁免費
豚肉汁1蚊

牛汁應該間間免費，其他靚仔靚女免費，其他收1蚊。利申： 未俾過錢

因為嘟八達通

我認真答你, 你可唔可以尊重返我?
咩靚仔靚女? 叫雞死開啦

食親雞飯都走汁加牛汁 唔洗加錢

其實個凖則好簡單，牛汁因為係煮過程已經有所以唔會收錢，雞汁擺明要用調味料所以加1蚊正正常常。至於豚汁我冇食開唔敢評論。

Btw 大佬呀，上個討論區當然輕輕鬆鬆，咁認真D人以為你或者我有收錢。香港人放鬆一下啦

成日人見拎餐先叫加牛汁比阿姐小

如果唔駛錢、我試下次攞一碗牛汁，話自己腸胃唔好，想食湯飯

唔怪得之你腸胃唔好

腸胃唔好食乜撚野湯飯